［好恐怖］有冇人可以幫我

話說啱啱放學嗰陣係學校打緊籃球
直到5:30先走
結果打完嘅時候發現send左一堆Message比人
但係我部手機一直係褲袋
重點來了
啲Message係全部都係17:17send出去
我部手機一直都係跟身

有冇試過咁嘅情況嘅巴絲可以比啲頭緒我

冇

情況就係咁

唔好咁啦ching

whatsapp web?

你係咪唔知邊度開左whatsapp web版冇熄到

換no.換手機

會唔會係之前斷網打落
上到網果時一次send晒出去

用過
但係logout左

我冇wts 過人啵

唯一就係屋企
但係電腦都熄埋

屋企有嘢，樓豬小心

唔好嚇我啦ching

你望下你身後

你開下whatsapp入面個whatsapp web登出哂佢啦

美極一大堆
巴打要唔要啲

求各路巴打幫幫手

pish

有得睇web whatsapp上次登入時間你睇下係咪17:17先啦